新加坡華人盼習總現身：沒中方代表 美朝難簽和平條約

在新加坡住了十年的蔣金良，對中國沒有代表列席峯會感到可惜。蔡元貴新加坡傳真

【記者蔡元貴、陳建平、何柏佳、江俊豪、黃文邦、朱永倫新加坡直擊】

美朝峯會明日（12日）在新加坡聖淘沙加佩樂酒店舉行，美國總統特朗普今日中午大約12時，抵達新加坡總統府，拜會總理李顯龍，總統府外早上9時，已有民眾聚集看熱鬧。在醫院工作的本地人莫先生表示，他早上10時許已來到，因他一向關注世界政治，所以他對今次峰會很感興趣。他說，總統府這樣熱鬧的情況，只會在每個月的第一個星期天、門口守衛換班時才會出現。莫先生又說，現在全世界都關注新加坡，他身為新加坡人也感驕傲。

粗略估算，現場大約有一至二百記者及一般群眾聚集。特朗普的車隊有超過20部車輛，新加坡警方在車隊抵達前15分鐘，已經封鎖總統府外200米的路面。特朗普抵達時，在座駕內香對面馬路守候多時的記者揮手。

前來看熱鬧的群眾，不少是旅客，包括一名韓國遊客。記者問他知不知道發生甚麼事，他說是來看金正恩，而其實金正恩早於昨晚，已來過拜會李顯龍，今日不會在這裏出現。另一名中國遊客則說，知道發生甚麼事，但記者追問究竟發生甚麼事，他就說其實具體也不太清楚。

在新加坡住了10年的中國人蔣金良說，能親眼看到特朗普車隊，即使看不見其人，也感激動。他說，今次峰會對中國也有很大影響，沒有中國代表出席有點可惜。他相信今次峰會美朝雙方不會簽署和平條約，因沒有中國代表在場，不過他又說「習大大」可能會突然出現，一起簽定和平協議。

關你撚事

倒自己米

新加坡華人

新加坡政府應該立即派人查下
呢條友係咪中共間諜

黎左咪仲無面

在新加坡住了10年的中國人蔣金良說，能親眼看到特朗普車隊，即使看不見其人，也感激動。他說，今次峰會對中國也有很大影響，沒有中國代表出席有點可惜。他相信今次峰會美朝雙方不會簽署和平條約，因沒有中國代表在場，不過他又說「習大大」可能會突然出現，一起簽定和平協議。

Singaporean don't welcome chinese national

住左10年都係咁諗
有必要調查下

咁快啲死返支那啦，留係新加坡做乜？

在新加坡住了10年的中國人蔣金良

屌你新加坡快押佢出境喇!

spy

著Levis

另一名中國遊客則說，知道發生甚麼事，但記者追問究竟發生甚麼事，他就說其實具體也不太清楚。

內聯網無講？

淘寶買既

好尷尬

毒果日報

坡佬真係好撚醒 食開四方飯
知習種冇份玩驚佢嬲豬

成日想人地落埋你支國名
你有冇見到復仇者聯盟套戲有落班茄哩啡名吖

呢十幾年，星洲好撚多呢庭支狗請落非永久既蝗狗！！！

呢十幾年，星洲好撚多呢庭支狗請落非永久既蝗狗！！！

(P.S. 留意仲要係著住Levi's的支華華！！！)

on 撚9的，又係一個口裏說愛國，身子在外國既代表。 李光耀只叫自己做華人唔係中國人

咁想見刁總，躝返支那咪見到囉

住十年即係新移民

所以新加坡唔好咁得意

呢種惡的中國病毒

新加坡早晚同香港一樣

堆中國財金精英 搬哂d錢去新加坡
以為中國唔會跟住來

北韓有一個機會 就係重新揀大佬
跟咗個多年冇起色 吹水唔抹咀既
窮撚到仆街 又冇野筍下自己
仲要造假之最 起豆腐專家
畀係我 跟過另一位啦 機會在眼前 簽咗 可以屌 twice

你放撚心 香港係衰係中共手上

新加坡又有主權，又係半威權，邊個食邊個都未知

到返咁上下時間咪落閘囉
食埋支狗d黑錢 睇下邊個驚d

中國財乜鳩精英
騙子就多
做到野有幾多個

你去代表雜種囉

倒米呀 亂講嘢
一陣搞到新加坡冇亞洲中立國做呀

香港死完

咪到新加坡

多中國人 強大政治圍爐

東南亞 華人的中國幻想 (以為中國強大 令佢地面對西人，印尼人有著數)

同香港一樣

只要新加坡經濟上開始大力依賴中國

一堆支那賤畜 一堆所謂精英
就會主動成為中國政治代理人
慢慢 中國影響力 會控制整個國家

有聲

啱 一帶一路唔知去唔去到歐洲呢？ 馬來西亞仲要唔要話？

咪on9 華人就代表要同中國人打交道

支國種龐大資源

要收買人是好簡單.........

簡單d講
新加坡執政黨無可能團結一心

一定有人係第一 霸好位
一定有人係政治遊戲輸家

呢堆輸家 無論咩政體都會有
就好像中共令計劃之弟出走美國......

又好像大馬 馬哈迪黨內玩唔惦
就黨外起多個爐 打返自己個爐
呢個是權力邏輯

年月已擁有變做失去

李氏霸權真係比支那有位入

加埋睇過星坡d中文報紙
係咁吹捧中國強大

坡仔d國際視野都未必夠連登仔擴

有2種情況

1種係中共主動收買
1種係新加坡內有人主動赤化

第1種大家都明

第2種好多人想像唔到......
呢種係以前歐美蘇聯殖民出現過

例子二戰東歐國家
蘇聯軍力威脅是一個因素
國內所謂莫斯科派，蘇共派 都配合 蘇聯清洗 自主派，獨立派
最好例子是波蘭，羅馬尼亞等
唔少自主派被人聯手搞死

新加坡想搵強援
華人資源多 龐大財力
的中共 一定會有有心人 想利用 作交易

新加坡正正因為威權政體
中共只要收買極少數精英
就可以對新加坡 產生極大影響

厲害厲害

呢D傻鳩咪就係最中意睇成炸明星但完全0内容既支那電影既垃圾囉

支那又做菠蘿雞

咁想預埋你咪出去南韓再打過囉

係曲線定坡豬?

在新加坡住了10年的中國人蔣金良說，能親眼看到特朗普車隊，即使看不見其人，也感激動。他說，今次峰會對中國也有很大影響，沒有中國代表出席有點可惜。他相信今次峰會美朝雙方不會簽署和平條約，因沒有中國代表在場，不過他又說「習大大」可能會突然出現，一起簽定和平協議。

李顯龍靠父真幹先上到位, 其實佢治下既星加坡已經無乜威權可言
再多幾年落左台其實都無乜出色既人可接手. 睇埋當地既時事評論, 如果支爆短期内無發生到, 星洲赤共化指日可待

星加坡應該將呢位蔣生遣返原居地支那 等佢堂堂正正做留番支那人， 享受支那人光榮

有幾難
有道念力阻住你落筆簽唔到?